願榮光歸香港得20000幾view？全部人入黎推到200萬view同我背左佢

10.1一齊出黎唱呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

push

推

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

推上熱門

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

香港國歌

推呀 又入腦又有meaning

Btw 通常國歌都少一段verse

當立國個陣先再慢慢執

禽晚一路loop到訓著，全晚播住，入唒腦。

係咩 uk 果隻3段verse (x

us 果隻係咪都a a b a

推1

推2

聽到國歌會自然流淚原來係咁嘅感覺

下星期二入大球場一齊唱

唔好搭地鐵

黎緊9月10港足對伊朗
係奏國歌果陣大家不如一齊唱依首
用人聲去蓋過首支那歌
唱完再高呼口號

Push

好正一定要推

聽到好感動

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

國歌啊，推上去

愈聽愈精神

English version please!

Glory to Hong Kong!!!!

以前我都唔信架心諗聽首國歌都喊成咁做乜鳩依加......

祈求民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港🇭🇰

願榮光歸香港

831721

一路睇一路起雞皮！

終於明點解有人聽過歌會喊同埋敬禮

*國歌

PUSH